唔反對勇武，但我地都唔可以唔理民意！

經過今日衝擊，主流傳媒一定會將件事有咁黑寫咁黑，而且今日警方擺明擺空城計爭取民意

一路以黎嘅文宣都主要集中係連登/ig,去唔到大眾市民，與其以靠傳媒，不如文宣組自發擺街站，解釋返衝擊嘅原因同嘅訴求，希望更多人明白/加入爭取。如果個運動可以轉型，人唔需要太多，我哋場運動仲可以持續落去。如果遇到廢佬攻擊，仲有機會贏返民意

我意思係要解釋返點解要勇武同埋用勇武嘅底線，無破壞立法會圖書館/文物，破壞立法會主席畫像嘅目的，講到1999，sorry

寫咪寫lo
你和平咁多日都有咁多嘢俾佢哋寫
唔差在啦
何況和平既聲音林鄭好似有filter聽唔到
怪我地？

我就每日都落緊區做街站傳單既 你做緊乜撚野先
一班義士 用佢地前途 佢地地條命黎換我地自己 想問你有乜野資格去去指責佢地 路係好難行 我地文宣街站都明 我都已經同左好多位老友記面對面討論過 有部分都仲係理性既 我地都願意繼續自發落區為我地既示威者發聲 唔該民意係由我地爭取 我都唔想日日都見到有絲打係條街到比人鬧到喊 但我地都明白我地冇勇氣上到前線 我地就要係後方幫助大家

搞嘅原因，唔係要寫比林鄭，而係要比市民大眾知，唔想佢地只係比cctvb洗腦
二黎，行出黎就係要博比人屌，尤其是廢佬，要拎返啲淺黃淺藍嘅支持

如果越行越激，大眾又唔理解，只會中左政府嘅計，令我地分化，我就係想搵方法團結返

可能係我平時唔太留意啲街站，sorry,無意指責，只係想做返啲野拎民心，比人屌都唔介意